其實歐聯賽制根本有利psg 拜仁

Psg 同拜仁成季同d 垃圾隊踢
養精蓄銳踢歐聯
相反巴塞祖記辛苦成季同咁多強隊踢
一定會倦
所以對巴塞根本唔公平

喂 收嗲啦

RB 完勝 馬體

轉去踢德甲囉

對烏克蘭隊礦工仲有利啦

真 德國佬仲要加成

一定會累咁踢一場咪啱晒囉

呢場負碌唔計

唔踢得冇體能咪quit咗巴塞佢

哈。。。唔好咁肉酸啦

明白既 唔好踢歐聯囉 quit歐聯囉

蛆狗已經踢近意假養生波

2件荷甲新人王燈哂2個球王

同廢隊踢係恰鳩人
同勁隊踢可以磨練
如果你個理論係成立
咁近十年好應該冠軍係 PSG/拜 拎到幾個
點解最近既冠都剩係得拜2013
我係咪太認真

系, 今季歐聯我地波台唔會承認

拜仁成季對垃圾抖左一年
美斯踢左 38 場硬仗

根本肺炎影響美斯
我地唔會承認今季歐聯

今季全季取消啦
全部冠軍都係冇含金量